好立克變到好難飲

本身好鍾意飲，但依家去邊間餐廳叫既好立克都好難飲，好大陣奶粉味 有冇人都覺得依家好立克變哂味？